# README #

Aplikasi dasar dari pemula yang lagi belajar YII. Aplikasi berbasis YII Framework. Silahkan menikmati. Enjoy and fun !!!

### What is this repository for? ###

* Yii Framework versi 1.7
* SQLLite
* YiiBooster

### How do I get set up? ###

* Download and copy framewrok yii V.1.7
* Konfigurasi Index.php link untuk framework
* Run tests and enjoy